機場犬掹槍單野就知，肯定有武警混左入嚟

機場犬掹槍依單野，一來睇得出香港警犬係幾咁依靠武力，二來睇得出香港警犬喺危急關頭根本一啲都唔冷靜，只會識掹槍。

但係近日嘅犬每次都迅速 冷靜處理示威者，完全無怯嘅現象，根本唔似淆底本土犬嘅作風。

所以好撚驚

BTW
818要全部行出嚟

求求大家，盡快去換美元現鈔！

呢班包到咁，同人講係港珠澳橋車落黎都有人信

老老豆豆 我唔敢話冇
但係依家唔好再製造白色恐怖
你咁樣好易煽動到啲人督鬼、有暴力行為
好似今晚付國豪單嘢咁
非法禁錮、濫用私刑
中立游離派反感、自己友都開始割蓆
我唔係分化撚，淨係想大家理性衡量下
咁樣做對我地係咪真係有利

8.18

我明，我都係講下自己concern絕無散布白色恐怖之嫌

818

大家都要唔好俾情感蓋過理智，要有冷靜嘅頭腦先可以分析下一步點行

818